做廢青既你每日生活點樣過

每日D時間好似好長咁
好難捱

打機睇片搵工訓覺

瞓食睇片

打機睇片已經可以消磨大半日

返工 放工
出糧 供樓
應酬好多人
完

打咩機可以打咁耐
PS4 開左唔夠十分鐘就熄左

咁就唔係廢青啦

訓食痾 日夜掉轉

日夜掉轉中
5點倒瞓 下晝起身

Yup

睇漫畫動畫AV電視電影打機 食飯訓覺 上討論區 玩手機 好忙根本唔夠時間用

想念學生妹

廣義廢青

我反而覺得時間好快